Глобальная цель проекта - получить платформу, на основании которой можно легко создавать новые сущности данных (модели), обработка которых происходит 
универсальными контроллерами и для которых будет автоматически создаваться динамическая разметка, то есть аналог платформы 1С,
которой проект и вдохновлен.

Стэк реализации: Backend - C# (ASP Net Core MVC) для этой задачи идеален. Используется встроенная авторизация, Entity Framework, куки и прочее;
                 База данных - SQL - любая, даже не реляционная (изначально разработана и стабильно работает на скромном SQLite); 
                 Frontend - подходит любая библиотека JS, но начата с ванильного, хотя для дальнейшей разработки предпочтителен переход на TypeScript.
                 
Отдельно про фронт следует сказать, что он не использует квази-рендеринг Vue или Angular и не использует компоненты, потому что
создаваемые области работы слишком динамичны и легче было реализовать эту динамику классами JavaScript.

Модели, которые сейчас внедрены в проект, призваны продемонстрировать функциональность такой универсальной задумки, так как все созданы по
одному лекалу, управляются одним универсальным контроллером либо его расширением и отображаются одним универсальным представлением для списка и одним
универсальным представлением для одного элемента.

Проверка проекта доступна из Visual Studio 2019 в режиме отладки на IIS Express на 44328-м порту. В ближайшее время будет размещен глобально, как только
автор найдет стабильный сервер с постоянным интернетом.
